男仔向女仔表白應該講咩好?

如題
利申暗戀咗個女仔6年

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！

表白就輸了
表白係結果 唔係手段
利申 a0

咁我應該點?

同意，我係例子，宜家fd都冇得做

不要暗戀。。。

約佢出街囉 食飯囉 搭住佢膊頭行街, 不停同佢講嘢引佢笑
記住佢鐘意飲咩 記得帶紙巾 記得lady first 記得送人返企
記得約下次

下次約佢記得買定佢鐘意飲嘅 無限loop.
loop到4 5次, 等一次送佢返去嘅夜晚拖落去:我鐘意你。
搞掂

光復香港，時代革命
要同立場先好一齊

我養你呀！

6年黎講，其實可以表白。佢有好感好大機會得

普通朋友出下街相處下先
真係岩既先諗拍拖吧

同佢講我暗戀咗你六年
有feel嘅一齊
冇feel嘅分開
完

6年....

6年人地換左12個男朋友啦

明嘅就明 一句我愛你❤️ 已經好表達到
唔愛你 點都唔會起埋到一齊！！！

其實佢年頭先同男朋友分手

想唔想同我對食

咁直接

佢係不理政事嗰類

就係約唔到
佢而家喺外國讀緊書
不過仲Keep住有Whatsapp聯絡

利伸：A0毒撚

我中意你你中唔中意我

返嚟約囉 咁都要教

弊在佢返黎都冇同我講呢

拍拖前題係佢要鐘意你
而唔係你表白幾精彩

你覺唔覺佢有鐘意你？

都6年啦
好多時其實都已經feel到佢肯唔肯

今晚扑野夜唔夜呀

有聲

光復香港
佢答你時代革命代表得左

拋直球

都咁多年啦講咩手段

唔要得。

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

但係我鍾意佢

同意

咁你都係move on好啲你連朋友都唔算係

可能我都係繼續暗戀好D

關鍵字： ive表白

我想屌你

不要暗戀...

咁唔係點?
又唔可以同佢講

放棄吧啦, 人生唔係好多時間俾你嘥, 正正經經叫隻雞好過啦

唔得
我太鍾意佢啦

佢有咩咁吸引你?

去強姦! 大不了坐監

如果連監都唔可以坐，你憑咩愛佢

講光復香港

我揀做愛都唔會強姦

都話佢唔理政事

佢對你冇feel 你表白都冇用

建議增加個人魅力先

滷水鋪：靚女 要唔要鵝呀 好正架喎

咁不如直接同佢講「其實我中意咗你好耐」，如果唔係你唔會死心架
起碼俾佢知道你心意先
六年友情我唔覺得會因為咁而無咗喎

其實我想講:「我好似鍾意咗你, 鍾意到癲啦」

我愛你！

6年都未表白 做戲咩 對方都唔知幾多手
都識左咁耐 單刀直入 問佢 做我條女好唔好

我都想
但係我始終唔夠Guts講

所以你係a0囉

如果傾得曖昧，可以即刻去馬表白

鼓起勇氣
我愛你，我哋一齊好唔好呀

其實你不如同佢熟少少先考慮點表白啦....無啦啦唔會因為你表白左就會鍾意你,就算佢真係受,都只係因為想有個人錫自己,唔係出於鍾意你,咁既關係都好難LAST得長......

試下多D同佢傾下先啦~唔好送頭呀,開左alert system之後更加難追呀

May I come in?

6年, 仲要返香港唔同你講
你已在fd zone好耐了
死心啦 move on吧

啱

傻妹
如果我當你係普通朋友就唔會成日同你Whatsapp啦
我是多麼的喜歡你, 你卻不知道

巴打 似乎佢已經落閂收左你皮

媾女尚未成功
小弟仍需努力

多數係外國會玩到殘晒

佢對於反送中嘅立場
真係不問政事

唔睇政治 Next

原來你愛香港係因為野食
言談中你流露出可愛嘅一面
我就係喜歡你呢樣

哈哈

都係果句啦
那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我

中秋嗰晚我同你講中秋節快樂
之後你先同我講話你返咗黎香港
我承認之後我係唔開心咗一陣
但係因為我鍾意你
所以我仍然會等你

巴打.....

追唔到佢
誓不罷休!

樓主都暗戀左六年啦
不如去馬啦你試試佢都好呀

知唔知咩叫溝呀
齋玩text game唔係叫溝架

咁點媾呀巴打
佢人不在香港

點試?

咁就唔好講咩表白啦ching
一路只係text game 唔知你地見過未啦
date都未date過講咩表白
出黎未見只係睇樣 仲可以睇舉止談吐
你又唔係player點樣只係用whatsapp就令人對你有feel
共同回憶都冇呀師兄

一年前得知你同前度男朋友分手回復單身之後我係幾開心嘅
因為對我黎講係一個機會
如果真係冇機會
請讓我偷偷地喜歡你

最後一次見佢已經係2013年
我冇勇氣Date佢

今晚月亮好靚

句『哈哈』 明曬

有咩玄機呢請問

有錢先得架

佢一直都敷衍緊你咋

巴打咁長情
暗戀六年都唔表白

連熟既朋友都稱唔上

巴打

lm

今晚扑野夜唔夜

一睇就睇得出
巴打快跳船

我對你既愛忍左六年 我想屌你

要人！科大要科大人！！最後兩個鐘！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

見到樓主WhatsApp 啲cap圖覺得好慘
Hea覆又隔勁耐先覆
識左6年但關係應該好一般下
人地9成9 fd zone左樓主

我覺得同一個人whatsapp頭幾日已經睇得出佢對你有冇興趣
如果你覺得有就可以試下約出街
之後既事就自己識做
但往往都係step1就收左皮

光復香港！時代革命！

6年 小一都升中一

想睇多d 對話圖

遲吓會陸續送上

都話佢不理政事

same

想屌你

暗戀6年 即係6年個女仔都對你無感覺
好大機會失敗，唔好表白，費事無fd做

咁咪繼續偷偷地鍾意佢
我唔介意佢Friend Zone我

我唔介意

6年乜都唔做就抵死啦
依加先黎爭取知唔知醜
係你乜都唔做 唔好怪人比洋腸中出都無你份

五大訴求，缺一不可。

咁收得皮啦

可能佢會去 只係唔想樓主約佢一齊去

啱呀 咁咪唔好表白

慘

唔係
佢根本唔會去發夢

佢都不理政事

目空巴召喚

等機會

做乜鳩

你前日表白完嘛

最撚煩係你會有個bias 可能呢個女仔係誠意打動到 你就唔會放棄

17:50揾佢
12:20先應

算喇 睇落你都無行
索性問佢幾錢Q 屌完就算喇

通常講就易最後都係沉船

巴打你啲對話個feel好為講而講，完全同個女仔冇connection，連佢返左黎香港都唔知，即係都少傾開閒計啦？同埋正常識2年都太耐啦，大家有feel自然就一齊左，你仲要6年咁耐。巴打我唔係想打擊你，你呢個位表白好大機會失敗，表白唔係講句我鍾意你就追到人架，係大前提雙方都feel到對方有意思用黎確定個關係咋，表白真係唔好亂用，真係鍾意大家白都唔使表一嘢拖落去都成功啦。我覺得而家你最需要學下點同人吹水溝通先。見到你句服左你啦你想人地點覆你你見到上面啲巴打都話哈哈係敷衍你

暗戀咗六年你都幾撚柒廢諗下佢呢六年乜撚都俾人開發曬

2016年聖誕
同正話中秋一樣
又係同佢講聖誕快樂佢先至同我講去咗日本讀書
不過我唔介意
因為我鍾意你

因為佢都冇主動話比我知佢返咗黎香港

咁你明唔明點解識左六年都突登話你知啊？係因為唔熟啊，點解識左6年都唔熟啊？你諗下會唔會同佢傾啲嘢都好表面，如果交心都未去到佢點會無啦啦同你交代咁多嘢先係咪？同埋有時唔係下下都要人主動同你講，見到呢啲節日應該問下佢會唔會返香港過嘛，呢啲機會黎架，俾你同佢有多啲溝通。

巴打其實我有問

巴打你係咪真係唔識溝女 點可以淨係打個hi

個Hi我係試佢有冇收到
佢咁耐都唔覆
我只係擔心佢係咪有事

另外我要利申我真係未拍過拖
何況溝女
因為佢嘅出現我先初次嘗試溝女

屌你老母

今生只娶後勤絲

此Post同反送中無關呀巴打

傻閪

屌睇晒所有對話圖 我係個女仔都嫌你煩好明顯係單方面有意思仲話表白？！連朋友都冇得做

樓主好癲 同埋有啲恐怖

個答覆都好絕下

所以我要繼續努力

鍾意人係咁

認真，巴打不如冷靜一下先？

巴打有冇係佢立場諗過會唔會係唔想覆先冇覆，你仲要hi佢成件事好尷尬

點解?

咁佢可以Block我
但係佢冇

咁你又唔係會咩衰野 當你fd 冇block啫

但係我唔想只係當佢FD
其實佢有時都幾難觸摸

岩呀
樓豬可以試盡量搵佢吹水
有野講已經好成功了
但佢點諗你地之間既關係我就幫唔到了

利申：A0

你近排同佢傾成點？我會咁講係因為從你啲對話圖睇落，巴打你好似有啲chur可能我feel錯啦

利申：A0毒撚

好明顯係啦 係樓主想自殺式表白姐

扑嘢好嗎?

佢吾要你 我可以要
利申：靚絲

完全係度自欺欺人

睇完wtsapp cap圖
淨係覺得你好煩, 淨係用問題黎扮有話題
完全無表達過自我 你個人係Empty
當然到你講你自己果陣 條女亦唔會有興趣 完

you seem like fun

好想同你做愛 may i?

你養掂你自己先啦

巴打建議你上網學下點樣啲同女仔嘅溝通技巧
見你啲對話成日用問題起手
對方會覺得你好似審犯咁

仲有識咗六年咁耐
你都係面對現實啦

No

我會繼續喜歡佢
除非佢結婚

咁祝你好運

6年？
咁你有無約過佢睇奧運？！

算啦難聽啲講句 你冇救 做男朋友就冇乜可能 做兵應該可以

就算係都係我心甘情願

冇呀
佢都未必鍾意啦

呢個係佢啱啱Whatsapp比我嘅回覆
我喺佢心目中係普通朋友
咁好啦
我唯有偷偷地鍾意你

你呢啲叫兵 唔叫普通朋友

我心甘情願

同派卡無分別,下個啦

我要堅持

見到個po都覺得毒

完，Thanks

國難當前 過多陣先溝啦

條友根本唔識企係人地角度諗下試下掉轉有個你唔鍾意ge人係咁問你野你想唔想覆，仲要問埋d野有時都唔知點覆你

普通朋友咪普通朋友囉
仲要發悔氣

咁係因為我太鍾意佢

女神我愛你

咪撚on9啦屌你，係鍾意你既你唔表白佢都明示你，唔鍾意你既你左溝右溝都俾人fd zone。

表白只不過係一個表明立場既方法，係俾一d人覺得要結束一場曖昧關係或者攤牌既時候用。

如果你鍾意一個人，但係對方無乜點表明立場，而你又唔想再浪費時間既，就可以直接表白，示意你對佢既一番心意，無論對方受唔受，都係一種表達，得就得，唔得既你自己繼續拖都無意思。完全係唔需要介意對方點諗，表白完你想繼續做朋友就做，唔想就唔好做。好多時你想keep返朋友關係只不過係想俾假希望自己，希望有日佢會鍾意你，但係bro，我只可以講，無可能，幾乎98%唔會，鍾意一個人係情感上既出發，並唔係理性既嘢黎，佢唔鍾意你，就唔會出現一個可能性係會鍾意你，你識好多嘢，突然變好有錢，佢都係唔會鍾意你。

btw，我自己曾經表白過兩次，兩次個女仔雖然都係拒絕，但係佢哋之後都話我好有勇氣，好少可有人會當面講。其實我表白得既通常都知係55波，但我唔會因為咁而唔搵機會表白，都係果句，表白係你自己既事，人地唔會少忽肉，而你只會永遠遺憾，你表白，反而令對方覺得你勇氣可嘉。

咁佢Block我咪得囉
但佢又冇咁做
即係我仲有機會

所以咪話係結果 唔係手段囉 對方唔會因為你表白而鍾意你 係會因為鐘意你而接受表白. 你明唔明, 當然 如果你淨係想人覺得你勇氣可嘉嘅, 咪繼續囉我就去食咗佢地, 你就慢慢j自己勇武可嘉

你不如做社工啦 咁樂觀

我會加油

唔係樣樣野都要做到咁盡ge block 得你應該去到憎你7人地心地好婉轉咁拒絕你就當自己仲有機會係幾難聽但只係想你清醒下咪再做到自己無晒尊嚴

一日未Block都會繼續追佢

佢根本冇追過個女仔 佢而家鍾意緊嘅不過係佢既自尊心唔係個女仔, 我開始覺得個女仔好慘... block又落唔到手 畢竟6年

你撚有追過 連約人單獨出街都冇

講「光復香港，時代革命」

條女一定濕哂

利申:試過

呢D野唔係咁易開口嘅

你唔開第一次口, 我開囉, 比佢wts我 我約佢出街 順手比埋幸福佢唔洗客氣

"幾時返" "要唔要出嚟食飯" "我知xxx幾好食 等你返嚟要唔要試下" 有幾難 就一句

哪有錢

無膽都算食餐飯幾撚貴呀就算比你追到都養唔起人不如摺埋好過

冇錢冇樓冇車得未

食餐飯姐又唔係叫你請食鮑魚100幾200蚊都慳你鐘意佢極有限啦

傻仔

唔好推人去死啦

無端端點解想改變現狀？

死咩喎. 佢咁樣一味淨係識問唔take action, 最好條女會因為咁鐘意佢啦

冇人叫你請啊屌 aa呀 未拍拖請乜鳩

一直都想
但苦無機會

佢同前度分手原來只係咁小事
性格同錢嘅問題

聽日遞信

養你

咁依家有乜機會？佢啱啱散咗？

朋友是一軰子

情人不一定

散咗啱啱一年啦

乜9你係講表白就輸了。
唔鍾意你點接受你呀大哥，由頭到尾都係講緊人地唔鍾意你，你做咩都係無補於事。唔鍾意你，你點溝點死人地都係唔會交真心過你。係鍾意你既，你表唔表白人地都會明示你呀。

點解要等一年？最近發生咗乜事壯咗你個膽？

好呀好呀 咁乜都唔做囉唔約出街, 唔傾計, 然後直接表白. 係咪最好. 日日望天打卦希望條女會一教訓醒突然鐘意你囉

你好地地做咩講前任? 你想做佢情緒垃圾桶定龜襪?

不嬲都想追佢
咁係因為之前佢有男朋友

咁點解要等一年？

可能我回覆既位唔係太啱，後邊大段野係對應返樓主個case黎講，樓主話佢已經識左6年，所以我先叫建議係直接表白。

當然，凡事都唔應該太直接，亦都唔可能一識就表白。我上面都有講表白既作用係點，假如你係以上兩種其中一種情況就可以。

佢識6年 傾計都咁hea都知道, 佢係完全冇take過任何action. 條女根本當佢透明, 對佢0印象咁濟, 樓主自己又冇自信. 佢唔表白還好, 仲有機會去約人出街, 真真正正咁去追人. 佢咁樣表白 同識就表白其他冇分別, 都係送死。

約都無約過出黎咁叫追
樓主不如等你女神係香港果陣直接約佢出黎
拿拿臨知結果了左件事la

屌

其實之前我都比過暗示佢想約佢去街
點知...

其實樓主係咪曲線示範溝女最唔應該做嘅嘢
如果唔係曲 我覺得個女仔好慘 成日比你煩住

我係認真想追佢

無返78成信心都咪鬼表白

認真 表白啦
然後比佢狠狠拒絕
你先會識醒

我當你今次唔表白，你追下一個個陣 又會遇同樣情況。
奶鑊甘ge 咁你先會記住個教訓

睇佢語氣好明顯真係對你小小興趣都冇 未block你因為唔想做到咁絕
最緊要唔好比佢覺得你係chur緊佢先如果唔係真係會對你愈來愈反感

你當人朋友咁傾一排先啦 你地依家個對答真係好明顯好唔自然

無啦啦拖落去 條女唔鍾意你嘅真係一巴摑落去

都約到4 5次, 講真 冇好感會約到咁多次?

一返嚟就即刻去表白啦
然後快快手直接俾人拒絕同埋心死

好老實講,你鍾意咗佢六年佢點會feel唔到
Feel到但唔踢爆你,都只係唔想你尷尬或者冇上過心
不過就咁睇對話嚟講，覺得佢似後者多啲

希望你可以遇到真愛啦

好啦

拒絕我都係會繼續追

即使被拒絕之後我仍然會繼續追

不如一齊

人哋下次返嚟直接約啦，行街睇戲食飯乜都好，約一次唔得就約多幾次，約幾次都唔得就whatsapp表白，當係講下自己感受了結自己心事，跟住自己收皮啦

如果約到嘅咪keep住間唔中約下，大家熟咗之後就打蛇隨棍上，下年2020日本東京奧運你咪問下佢如果你去日本睇，可唔可以做你tour guide咁囉，唔得嘅你都係要收皮㗎喇，得嘅你咪繼續追囉，祝你有情人終成眷屬

之前都有過同樣經歷 真係慢慢覺得同佢傾有壓力
講嘢又係好唔自然 interview 咁
但因為係朋友介紹識 唯有慢慢疏遠
去到最後 不停好慢覆同不停婉拒 佢都自然無搵我
之後confirm佢對我有意思 我都勁唔好意思
利申 絲

咩繼續 你都未開始追

你呢啲叫咩暗示...

暗示係咩
暗示係
“妳幾時返香港啊,咁耐無見”

你想追幾耐？一個月兩個月三個月？
Set條deadline俾自己
一直死纏爛打只會令佢討厭你

咁咪令到佢完全討厭我為止囉

唔想講咁直

追緊

恭喜喎

多謝巴打提供寶貴意見

我都想同佢一齊呀

... 你咁隱晦, 你知唔知如果你冇話我知係想約佢.
我以為呢句係啲人好耐嘅時候, 講得閒飲茶 咁樣咋.
追女就最緊要追得光明正大追得理直氣壯.
唔夠膽唔緊要, 扮有膽就得, 我知第一次直接約係真係好驚
尤其send出去嗰刻, 但當你見到佢應你就明其實冇咩大不了.

咁就大膽啲, 追女仔係要光明正大, 一副我擺明溝你嘅態度.
雖然聽落好似mk仔, 但信我, 有自信, 自然有人愛

你算好啦,佢仲會覆你, 我呢排同我個ex又開始去街. 佢係個長期唔覆機嘅人 雖然成日都約到, 約出嚟都好親密,有時會喂我食嘢但係佢都係唔覆機, 所以你追嘅女仔會覆機, 係好事嚟. 比啲信心啦巴打, 擺明居馬溝佢就啱架啦

我想講追女仔、愛情都係需要勇氣，追一個唔愛你嘅女仔需要嗰種迎難而上嘅勇氣就更加大，你唔好以為自己一直鐘意人哋，暗戀六年好長情喎，但係你連主動踏出多一步嘅勇氣都冇，咁你嘅愛情有嘅堅定你自己知啦

6年都無一齊到，做朋友算鳩數啦

佢話我係普通朋友

可能只可以繼續暗戀

咁佢有冇叫你唔好追佢啊

女仔係咩性格

打個飛機先出門口 會化解好多尷尬

第一次出街 搭膊頭 扯爆(真人真事)

留名學嘢

好Kai
成日要人氹嗰類

咁又冇

咁咪得

究竟我睇緊乜鳩....

咪睇囉

有無要你成日氹

冇
我未試過整嬲人

唔一定要你整嬲先可以氹佢

唔識氹人

我有幾棟樓收緊租

嘩睇完cap圖完全feel樓主浸毒撚味
好心啦唔好做到咁肉酸啦
佢表現出有興趣你咪先覆
你咁樣係咁chur人
人地更加唔想理你

算啦，翻到嚟你都唔啱size啦

唔識咪學囉 唔識大曬？
之前我ex就係咁 利申絲

唔Message佢仲冇機會

算咩算
繼續呀要

有得學學咗啦

點解我覺得好癡線

溝女本來就係咁

好痴漢feel 好想知究竟樓主真人係點樣

唔靚仔就梗架啦

到時佢變咗外國size,你點fit到啊

岩 要繼續
當年我就好似你咁
最後攪到個女仔block我電話 fd ig
講晒好多好難聽ge野
要狠狠傷過先識醒

不過我信佢唔會喎

“妳可唔可以做我女朋友呀？”

未到時候講

表白係講呢句㗎喎

光復香港時代革命

因為你仲係閃閃縮縮
係要溝就全力進攻啦
乜野暗示過想約佢？
暗乜野示 ，直接話好內冇見出黎食餐飯。
一路約到得為止 /佢block你為止

香港攪成咁 唔係5大訴求有冇回應
而係林鄭一路係到閃閃縮縮 hea9 香港人

未係時候

光復香港

時代革命

搵過一啲好女仔啦
追咗件藍絲返嚟點算

佢又唔係藍屍喎

好耐冇睇過潮文啦，好掛住

咁幾時先係時係？
佢結婚個陣？

而家的巴打都唔要你表白住
要你去追人
但你仲係閃閃嫌嫌

如果佢 有少少智慧嘅，都應該會覺得正直有良心嘅男仔好型，信我啦

屌你咁老實 有冇考慮樓主心情

屌醒佢 係為佢將來好
繼續叫佢加油個的先係睇住佢死

追乜鳩

飛去搵人話無錢 連約人食餐飯都話無錢

約人普通出街又唔夠膽

條女同左你一齊都唔會幸福

同埋覺得你講野on99

如果真係表白我估你都係1999咁

建議樓主安份守己😂

27
A0

收啦

哈

我中意你啊 你受唔受溝啊（手拎鮮花）

追條毛

屌你

嘩唔好咁白

佢應該當左你係佢閨蜜

"孤高的人"
我覺得如果個女仔對你係有意思, 好似文森太郎咁係最型

樓主 我開始欣賞你既耐性
不過個女仔就慘啲 比你煩住又唔出聲

想講最後都唔會有乜好結果
但你堅持要講既
最好係「精簡」
無乜人想睇字海 除非佢對你有野。

繼續努力

Agger

其實樓主你要明白你值得更好

但係你真係要主動約女仔出嚟行街食飯

表白係最on9架。自己制造下浪漫嘅位，一有機會kiss嘅位就錫落去，係錫額頭，嗰刻你睇到佢冧嘅或面紅嘅，你就成功左啦。再同佢講你好靚，拖佢手仔，再揾機會錫咀。呢招十次十次我都搞掂堅得 kiss額頭係好有技巧 ，可以令對方有觸電感覺，自己領悟下

如果佢摑柒你?

睇咗呢個post幾日，忽然諗到一個問題，就係點解樓主咁有自信個女仔唔會block柒哂你所有嘢？

我屌你呀!

因為佢真係好好

咁佢有咩好？你又對佢有幾了解？

至少佢對我唔錯

點唔錯法？

好難講

我碌鳩識轉彎

我碌鳩好痕

6年都仲係朋友 最多係朋友

但你呢啲係令佢更反感 更加惡化 明唔明
算啦你咁樣一世都無女

叫講下佢有咩好，你話佢對你唔錯，其實呢個答案都有啲鳩，因為你連你鍾意佢啲咩都冇直接答到，即係其實你只係單純鍾意佢對你唔錯？

問你點唔錯，你又話好難講，咁即係其實你哋根本就冇一齊經歷過啲乜？我講得啱唔啱？呢點從你問佢「我哋算唔算係朋友」，個女仔都要「Er...」咗先就已經睇得出

巴打可能覺得我講嘢好mean，不過我係想你認清事實：你覺得自己好愛佢，暗戀咗佢六年，佢離開香港都冇放棄喎，仲唔係愛？事實上你究竟了解佢幾多？你同佢相處咗幾多？你話你同佢已經有六年冇見(唔知我有冇記錯)，即係話呢六年間你只係靠嗰堆貧乏嘅對話去連繫你哋之間嘅感情，你點確定其實你唔係愛緊腦海中記憶嘅佢，甚至只係幻想中嘅佢？以上嘅所有問題你係咪可以俾到自己一個明確嘅答案？

冷靜少少，思考一下先啦巴打，唔好未戀愛已經俾戀愛衝昏咗頭腦

樓主介唔介意分享下你同佢嘅經歷，例如點識佢啊，六年來一齊經歷過啲咩咁？想睇下你同佢發展到咩地步。

你叫佢點駁

不要暗戀，

我同ex真正識左無幾耐，本來係我追佢，後來佢主動問我可唔可以做佢合法女朋友。好低b嘅表白，但其實你唔試又點知個女仔係咪都等緊你。加油！
sorry for 1999

暗戀係開心ge，不過同你溝唔溝到個女仔一d關係都冇

樂觀啲咁諗 樓主同個女仔唔係咁熟 起碼未入fd zone先 約到出街好好表現都仲有機會既

樓豬毒撚到喊

如果咁都郁手，呢嘅啲女要唔要都擺啦

收皮啦

實搵機會約佢

直接鍚佢啦如果你有我咁靚仔嘅話

屌 笑左

笑乜撚野?

追左大半個Post
巴打 真心既

其實人地叫你唔好表白你都聽唔入耳啦
你不如轟轟烈烈咁表次白
有咁Hurt得咁hurt
下次你就會識溝女

溝女呢啲真係試出黎
你六年都唔做野永遠都唔識點溝女

正如你岸邊睇幾次游水個動作係點游
你唔落水你都唔會識

利申：中學wts表白食檸檬
宜家都有幾個囡囡向我表過白

你黎溜屌定問意見？

問意見

睇完之後心諗咁熟面口嘅 原來男朋友嗰陣都係咁樣溝到我

feel到條女想特登唔覆你 大家從此唔好再聯絡
你又死chur要人理你 好撚尷尬

唔得喎

-.-

有無新圖

遲D有

等你 已科撈

呢個po好有參考價值

我分唔到樓主真心定假膠

咩事呀
女仔要既唔係一個一世淨係識笑嘅小丑呀
你同你d fd傾計會咁架咩？你地係朋友咋

😑

-.-“

不嬲都係咁
咁你D女仔想要咩呀?

佢地提子你同女神咁好傾咋

唔好理佢地 小弟支持你

如果表白前連自己有幾大機會成功都唔知既話就倒不如唔表，好大機會收皮，到時連朋友都唔係因為前面巴打講得啱，表白係結果嚟
唔信既大大個真實例子企喺度
最後祝巴打表白成功la

人人都會有第一次溝女只可以講聲加油睇圖真係笑撚到我訓唔著

哇好煩
呢個世界上邊會有咁多唔記得覆
好明顯係唔想覆啦
Move on!!!

同感呀絲打

Move咩on!?
仲要加把勁呀!

執下自己先啦 九成油頭毒撚 太有自信啦你

我唔係油頭毒撚囉唔該

咁點先為之溝女呀巴打?

早幾日見到日本打風
我又係Whatsapp佢問佢有冇事啦
其實每次見到日本有咩風災第一時間都會諗起佢
打Message嗰陣我會忍唔住喊
但係佢始終同去日本之前一樣
打字先應
打emoji永遠都係已閱不回

老實講啲對話真係好生硬

唔係點呢巴打認為要?

暗戀左6年都未得米，姐係無機會

講呀?

成功左？我無追po
我自己經驗係唔洗表白就會一齊

仲話表白
你地連朋友都唔算啦仆街
講野陌生到咁

佢好似唔撚想理你咁
社工咩屌你成鳩日懶關心人咁

非重要post不推文

條片有冇十年?

死行都要追

算啦
佢100%對你無興趣
點解要咁

睇唔晒條片

因為我鍾意佢

完

拖佢手同佢講我屋企冇人不如今晚上黎我到，我想同你呀呀呀柯

比少少同理心
你比個自己唔鍾意既人日鳩日煩住有咩感覺？
你係鍾意人就尊重下人感受啦

唔係串你，但你開口埋口鍾意人
但咁簡單既道理都諗唔到
其實都係一種自私

我不能放棄

強姦

你咪繼撚續煩鳩人 到時比人block鳩埋就好笑

一定要繼續

台詞：我中意你，唔該做我女朋友
完

直到我追到佢為止

最慘係人地好似冇興趣知道樓主 鐘意d咩
連問候都冇wo

樓主咁覆=自收皮

痴漢

係無機就答都唔答你啦
GO！
台詞：我中意你，唔該做我女朋友
完

算鳩啦你明顯成功率得0分

咩鳩嘢都唔敢做等食屎啦一世單身漢

同意，建議樓主即刻表白

有機會先

唔得

樓主快d表白啦，想知道結果

得罪講句
識左六年... 機會就真係窄D
要鍾意... 三日都可以一齊（一齊左先了解最開心）

其實條女啲語氣都咁明顯你就咪撚煩住人丟人現眼啦
就算畀你食屎食着豆中咗嗰0.0000000001%都好
你得到嘅都唔係情人
係主人咋

去你度定去我度?

毒到仆街

即係垃圾自私鬼

就算係咁我都心甘情願

樓主都係不要暗戀算啦
真係好撚毒唔好話女人我係男人見到都驚

你有無諗過係人哋唔情願？
FF傷身呀
你根本就無可能得到佢個心

痴線過仙氣個條友
好耐冇睇過咁痴線嘅post
thank you 樓主

屌丨

唔情願我都要繼續努力

係女嘅見到都驚，淨係問問題好悶，係都傾下其他野。

絲打有咩好提議?

傾下興趣個啲，如果佢係好中意旅行，又可以講下

佢鍾意打機就真

好撚癲

溝女就係咁!

我鐘意你
你鐘唔鐘意我

笑咩

無錯就係仙氣
哈

以前我仲未問你攞手機嗰陣
你好多時都喺FB Message我同我傾心事
我真係好開心
6年前我就喺呢段時間鍾意咗你
但係我始終都唔敢向你表白

連朋友都算唔上啦

你乜都唔知咪亂講

有無錢？
有無樣？

2樣都無放棄吧

你只係想屌佢

將來結婚先

你唔屌 佢就畀人屌架啦

所以我咪努力緊

屌完先再表白

咁畀佢屌完你再表白

如果追到佢嘅話拍拖先啦梗係

我唔知你係真心定假膠啦
我局外人梗係乜都唔知啦，但係你唔係覺得你自己又知條女好多嘢啊嘛
佢唔同你講你都唔知佢去咗日本讀書／聖誕中秋返咗嚟
你不如冷靜落嚟，由第一頁開始睇下班巴絲畀你嘅意見先啦
我都試過好似你咁同個女仔Whatsapp，啲反應同埋覆嘅速度同你個對象一模一樣，呢啲時間好心你就醒水止蝕離場啦
我嗰時同個女仔一個月出街食一次假都叫係兵，但係你而家見又6年無見過、街又唔敢約佢出、重要Message都隔成日先覆（重要明顯係無深度、嫌你煩、想Hea走你）
你連兵都稱唔上啊，更加唔好妄想佢當你係朋友啦

可唔可以同你生bb呀

人哋真心俾意見你，你就咁對人
唔怪之得條女對你零興趣

佢係撚比意見
明踩

樓豬份人唔撚聽人意見
到單野黃左 比條女知道左然後拒絕
樓豬可能有機會跳樓 唔是講笑

事實總係傷人既

都話拒絕都繼續

有新相未

樓主情商同實際年齡完全不符

你收皮啦

咪Po咗囉

樓主除左情商有問題之外
其實你識唔識同人溝通嫁
地球唔岩你住

其實個女仔唔話樓主真係好比面
正常d女仔已經Block左樓主兼周圍唱

真心佩服樓主 竟然唔係假膠

證明我仲有機

好變態 正啊🤪🤪暗戀多幾年啦
真係唔好停 停左就輸 橫掂都6年啦
齊頭10年啦 正啊屌

早有心理準備

其實你而家去wts佢
開個話題傾計
至於咩話題就緊係你明知佢like嘅野啦
經住po圖再講

哦

見到樓主就諗起個fd
真係追條女追咗八年最尾結埋婚
(不過聽條女啲fd講係比人玩殘哂驚嫁唔出 先拿拿臨捉個傻仔結婚)

哦乜尻
溝女啊嘛 快手快腳做野啦

恭喜晒

睇女仔眼光告訴你，屌你老母抵你毒撚一世做單身漢傻鳩，可能佢媾緊仔

睇藍剔啦傻鳩，好好撚笑講嘢又冇point憑咩有本事
毒撚

好小學雞點算

除褲，插，射，走
第二日會拍門搵你

呢個post勁好笑 笑到訓唔著

笑啦屌鳩你

繼續暗戀落去啦

問答型whatsapp😂🐸

埋單
講真8年咩都比人玩曬

仲要繼續推 等多D人識樓主

Interview

不能同意更多

你真係自信過阿信

Yeah!

6年前你地點樣識?
6年黎都keep住wtsapp?

直接揸落去

佢隻手

算吧, 政治立場唔同, 一齊預左散~ 唔係只會家吵屋閉

如果女仔對你有意思，出多幾次街你就會feel到，到時你用咩方法表達都唔係重點

認識下前線既女義士好過~ 個個都娶得過~ 浪費時間起D 剩係識飲飲食食...

全部00後喎

直接開房，咩年代?仲表白

你自己咪係啦單戀傻鳩

我中出你，你中唔中意

咁勁

幾好

不如搵過個啦

敷衍到爆

屌你啦

唔可以

唔係努力同唔努力既問題
係人地都冇意思⋯⋯

所以我要繼續追

咪臭系 根本唔想理佢

半夜睇到呢嗰post 笑到pk 做乜鳩
如果樓主目的係娛樂大家 你好成功
樓主 可唔可以係度update你點追女仔
利申 好耐無笑到肚痛

講真 唔係話踩你 其實你係成個人都有問題
雖然我好想繼續有得笑 但你真係唔好繼續浪費人生係呢個女仔身上
你應該諗下點提升自己 起碼要有正常人思路

你本身個人已經廢
仲要暗戀個垃圾港豬
唔理政治嘅人真心嘔心
一定係腦殘

我都希望樓豬可以做返個正常人
祝福佢

我係鍾意佢
吹咩?

又long d 又港豬

樓主留返好女仔比各位巴打好了

咁你繼續
謝謝你派膠俾香港人
大家好耐冇笑過

Um....大家咁話掛

比真心意見你又唔聽
祝下次女神結埋婚先通知你 仲要係你講情人節快樂嘅時候先知

踩咪認囉
比乜撚意見

其實個女仔都比晒signal你去表白
人地女仔咁都無block你 仲唔係一直暗戀你 你地一定好夾 正常已經block咗你啦
所以我諗咗幾個可能性
1.唔好意思block你>唔好意思拒絕你表白>得米
2.唔block你>暗戀你>原來呢6年一直互相暗戀>差在你開口表白>得米
你點解仲唔去馬？呢啲意見啱唔啱聽？

認真回應返你個標題嘅問題先
你表白應該講 "我想問其實我同你算唔算得上係情侶呢？"

因為我參考番你上次失敗嘅原因
係因為你本身條問題已經有導向性
人地女仔以為你淨係想做普通朋友
仲唔去氹返人？

正路佢應該會咁答：

咁先啱聽架嘛

樓主表白失敗未？

未呀!

句句都加emoji真係又尷尬又核突

有冇新圖睇?

冇
有我會Po

樓主你知唔知自己衰咩

毒L太有自信

吊咩老母姐
樓主你係有心ge 就會講下點plan同人地出街 上面巴打講左建議比你
其實你D 之前whatsapp對話可以留番自己J

總之踩我就要屌!

小學雞

屌!

我真係分唔到樓主係真心定假膠

我係幸運兒一早追到人啦

互勉.

原來只要共你活一天 凡塵裡一切可再不掛念
原來海角天際亦會變 原來生過死過深愛亦無變
原來只要共你活一天 完全去把你所有都發現
原來只要相信便看見 原來給你真愛的我是無悔 是每一天

呢首先係我心聲
雖然係日本歌

Do you know how much I love you?
No, you don't.
But I will always stay
the same for you…

有冇updates？ 做乜唔搵人

呢個世界有啲嘢無論你點努力都唔會有回報
何必浪費時間去追求一個冇可能嘅人呢？

樓主，作為一個過來人，我只想比下一啲我嘅經歷。我幾年前都有鍾意過一個女仔，大家本來都係正常朋友，不時會傾下計，wts下（本身佢份人都幾sociable）。後來我開始鍾意佢，情況就好似依家你咁，會經常wts問候下佢。但佢本身都唔鍾意我，而我又死纏爛打煩住佢，最後佢同我攤牌，叫我唔好再煩落去。
感情呢家野冇得強求，係我當時學到嘅野。人唔經歷一啲錯誤，係唔會痛定思痛。我學到教訓，過左好耐時間，我地依家回復反正常嘅朋友關係。其實你都心知肚明，表白左之後嘅結果會係點，重點係你從中學唔學到教訓。自問當時我真係冇你咁自大，我只係擔心你最後終於面對結果嘅時候，你受到嘅打擊會更大。
btw，真係好耐都冇試過半夜追post,呢個post真係富有娛樂性

我想屌你到相伴入土
完
簡單直接 清晰易明

我想屌你個閪

6年都無下文 仲敢博？

敢!

支持樓主
我黎幫你
利申a10

不能認同更多
樓主嗰副不可一世自戀到極點嘅性格真係痴撚線
利申我係絲 見到樓主咁想反胃
想像到佢係個毒撚但又好有自信
以為自己好叻好有機會咁

講心底話

樓主 我代上面俾你屌過嘅巴絲
而家屌返曬你老母
講你又唔撚聽
抵條女唔撚理你 屌！
死毒撚

more

可以睇下約會診療室 教你用調情升溫 最後連表白都唔洗

如果我係女仔 我都唔知點覆你 你應該主動用下open end question 去進一步利用香港味食嚟開話題

去到尼到應該直接約出嚟 以散心為藉口啦🤦🏻‍♂️

樓豬有無新圖？

我願意成為你嘅專屬前線巴

Say to the girl "You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my live with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it."

想問下點唔好interview咁，我約左女仔出街幾次，有傾有講，但可能佢最近忙覆少左好多，但我想搵話題就變左下下問句，怕煩到佢，想問下點樣唔似interview同開到啲話題傾耐啲😢

如果我追到佢
我會上黎呢個Post報喜架啦

我會一直等你㗎樓主

巴打 可以俾tg傾下計嗎？

你俾我我add你

你add我

死撚死我 社工

你想連登仔教到咩比你
大家都無料(包括我自己)

作為絲 表示有種人只要你唔係討厭到憎都唔會block 為咗扮好人